Скрипты упрощающие работу
===========================
Рекомендуется клонировать в папку внутри папки основного проекта, например:

    $ cd ~/PhpstormProjects/eriell-1/
    $ mkdir ./tools
    $ cd ./tools
    $ git clone git@bitbucket.org:twinpigs/oil-tools.git

Папку tools в данном случае необходимо игнорировать локально чтобы она не отслеживалась 
основным гитом проекта. Далее действовать согласно readme в подпапках

Папка [db-update](./db-update) содержит скрипты позволяющие проще и быстрее обновлять базу 
данных в вирутальной машине с применением миграций, соответственно текущей ветке GIT. 
Полезен для обновления данных в локальной базе разработчика и при переключении 
между ветками, которым потенциально необходимы разные версии базы данных.